有冇討論世界盃點買波嘅tg group?

求加！

有咩好討論?
你自己唔識買?

allin德國冠軍

pish pish

Betting gor召喚